越南胡志明市緊急支援區

啱啱貼telegram比人話小心詐騙，所以改喺度直接傾
有冇人有口罩、財政或者其他問題？

有冇人識呢個Post樓主

可以點返香港

搭巴士去柬埔寨轉機返